點解有d人屙完尿fing鳩fing咁耐

我入廁所個陣佢已經fing緊
到我屙完佢都未fing完

耀武揚威

順手劣返陣先

打緊j

有d牙伯條撚又黑又巢皮都起勢fing

前列腺有問題

表演黎架

打左個比較長既尿震姐

順手射埋精丫笨

人有D chor到打飛機咁

搖撚準備

條j長
會卡住中間唔上唔落
一彎身又咇出來
要慢慢fing
40cm的悲哀
所以我平時入廁格fing
好似畫筆禁

虧你就虧啦
滴滴仔

有d後生既都用異常長既時間(>5秒)劣

以前小便就射過界 依家屙尿就滴濕鞋

吹呀

ching幾歲

u be care

gay

你下次屙尿留意下

Chibg你又會留意到阿伯碌鳩咁得意

男人屙尿會互相打量對方條鳩是常識吧
唔係既去廁格咪得 使乜用尿兜 ?

你老咗咪又係咁

下我不嬲入廁格坐低痾
乜仲有人用尿兜咁落後😥